今屆世界盃 暫時黎講 係咪近年最好睇

尋晚

烏拉圭 果場 埃及有陣型 差D偷到雞

西班牙場大戰又入球show 快上快落

無中国队唔好睇
好想睇大陸仔俾人喺球場上面強姦

應該係近四年最好睇嘅世界盃

牙朗為世界盃帶來好波

利申美欺fans

睇多第一輪先再評論
屆屆都有幾隊垃圾隊HEA踢/特登犯手球輸12碼，睇到人火滾
某D大球星又跌哂watt
睇下今屆點

暫時都正路 引人去賭

如果有中國隊
可以幫手斬狗會

冇左阿叻，的確好睇好多

唔覺根本足球係要攻

鳩守隊就係on9

近年 唔記得邊年 世界盃定歐國盃
西班牙 場場鳩猜悶到抽筋

贏波都係一兩粒

2010

決賽猜撚到意狗唔想踢

應該話，大家實力接近左
弱旅都好睇左，暫時黎講真係不錯

中意睇自己老母比人屌咁趣致嘅

伊朗反擊都ok
亞洲第一次贏

2010決賽打荷蘭wo

似係講歐國盃

德國都未出 應該又一黎lead到尾

唔好講笑 比佢地咁猜法又搶唔倒佢地波
真係會比佢猜到開始懷疑人生
不過真係諗起都覺得眼瞓

上屆其實16強都好好睇

阿爾及利亞同瑞士差啲殺左德同阿根庭

超級黑馬哥斯達黎加打到入8強只輸12碼

尋晚西葡好睇過決賽

係 互攻最好睇

今年比利時 未踢
一陣又有法國 阿根廷睇
睇下夾成點

諗起有篇長追中國對家致富的大陸潮文